[印度電影] Dangal

摔跤比賽電影，好熱血同埋男主角真係好正。
之前睇佢3 idiots, peekay 都已經覺得佢拍既戲好好睇

兩個女都演得好好 由其大女打電話番去認錯果度

8月先上映